唔好再用"ching"一字，求下你地

老老竇竇
唔好再ching前ching後，死L返去香討
感謝萬分

（請唔好小學雞咁捉字虱，話我係到講ching）

Ching有咩5會

Ching唔好嬲

唔好柒啦樓主

Ching所言甚是

C hing 你 岩

連登風紀

你咪又係講ching

ok ching

hing HO BALL

清好波

C Hing Ho ball

ching講得好

師兄ok?

疏牙ching

sorry ah ching

無下次呀ching

Ching ho ball

support ching ar

Ching好波

ching ho ball

我ching楚明白樓豬既苦心 我唔會再用

agger ching

惺 sor

sor 踩親ching你條尾

Ching Ching Ching Ching Ching Ching Ching Ching Ching Ching Ching Ching

Ching Chong Ling Long Ting Tong

no problem ching

算啦巴打 連登無得救架啦

oldthousand個名on9定叫你ching on9?

你越叫佢哋唔好講 佢哋就越係講

清

C hing

清 吾好咁啦

其實之前喺舊登已經係咁

不過一開始講ching(清)都係串鳩嗰班帶頭講c hing(師兄)班撚樣香討仔姐
只不過後尾班友用到個ching(清)字濫晒 搞到個個都跟住用

between 真心咗
讀清冇問題 讀師兄就不了

come on ching

CHING 提示不可急燥

Ching得罪你？
我叫啊晴 晴天個晴

Ching點解要用L 係咪小朋友唔講得粗口

叫你就話唧

咁c清好無

Sorry ching

其實叫乜都無問題，叫返巴打絲打當然最好，咁執著遲早變第二個膠登，小學雞係我角度點都好過政黨打手。

Ching

ching 我以後唔講啦

Ching 唔好咁激動 飲過茶 食個包

Ok Ching

ching唔好嬲啦

關你撚事咩清

ching有咩唔好呀

ching泉

叫Ching真係好撚柒

仆街我之前開post屌人打Ching 啲人仲要鬧翻我 依家你咁多正皮 公平咩
Btw 好同意咪撚再打ching

岩呀ching 日日公投on98

得啦唔用ching啦ching

sorry ching

改叫支吾 得唔得呀Ching

Sor lor Ching

我覺得係睇佢讀清定師兄囉,
讀清冇問題喎

ching港得好

成班白癡

Sor ching

十卜ching

清唔好嬲啦

程浩波

OK CHING

又引一批
點解次次都會引到一批人衝住出嚟俾人block

哦

十卜CHING

Ching提示不可急躁

Ching想請教下句老老竇竇作用係咩牙

C hing............

Sor9y lor cHing

哇即刻好撚驚
比人block三次係咪會比人踢出校
唔好扑我求下你

典牙Ching😓

知道ching 以後唔會講了

清 ho ball

ching我撐硬你架ching

好多5p 仔

Ching食g煙下火🚬

可唔可以分享下block咗幾多人
等細佬開下眼界

岩牙ching

Ching 講得好

Ho ball ar ching

ching 唔好嬲

成班on9懶好笑咁

Ching 講得啱
成班死傻西係度互含

咩叫死L翻香討呀ching

梳ching

畀人block 好撚痛呀

一個po引晒啲 U汪 鄉土 新會員

sor ah ching

ching ho ball 牙^.^

Ching Ho ball

又點呀ching

成班小學雞

你上左幾耐高/連登
邊係咁玩法

巧牙 ching

差唔多成個post嘅人都比你block晒

d post成班撚樣係到ching ching
屌你班垃圾係到ching飽佢
我返高登算鳩數, 果邊最多只係早洩on9
bye鳩bye

太多小學雞標奇立異以為自己好威

單機巧挽咩？

樓主撚狗撚得好

5玩留了

ching好波！我都最撚憎人講ching

block柒梨架ching😡

你同班波台麻甩講道理即係叫隻狗唔好吠一樣
嘥鳩氣

kk ching

講ching 呢個字
邊撚到唔講道理

ching咩事呀

求list

好威

Ching講得好

yes

好！一齊回家

啱呀， Ching

知道!ching!

青好波

C hing ho ball

成班波台撚樣出晒黎

我都想知乜係ching

屌
我唔想再block人喇
唔好開呢d post啦

仆街

Ching Chang Chong

啱啊 Ching

ching block人咁勁

千之好波

Ching唔好呀 好痛架

點解阿 ching

Ching 係咪有咩誤會

sor lor ching

好型呀，ching係學校實溝死女啦

唔好意思呀 ching

呢度已經無得救

返啦返啦 唔送啦

係
Ching呢個字影響架太大
呢到好快比佢搞死

唔返死全家

由高登已經開始屌鳩班波台狗死返u汪

Ching有料

Ching 好波

支持反ching復明

仲有幾多 一次過出埋黎 block 曬你地垃圾香討狗

推

好撚型呀
Block到唔想block

ching

唔好再block啦 好痛呀

高登果時都大把人打Ching

呢到個個人都中意講ching
你用咩身分叫人唔好講呀？
覺得呢到係高登？覺得自己係admin?
你憑咩控制人講咩呀？共產黨？
咩料呀你ching

講Ching楚d ok?

好la ching

Ching梳牙 以後吾叫Ching叫oldthousand巧冇?>.<

成班on9

ching係咪有誤會

YES 牙祖等緊我地 <3

牙joe一直等緊我地

你講先既ching

有無人駁到我

正牙
可以block哂成日講ching果班辣殺
我刀忍左佢地好耐
thx 樓豬

矛

其實班友打完ching之後正評？

清講得好

Yes 等樓豬可以打飛g

垃圾先講ching

是撚但啦ching

同港豬用689 fb啲嬲黎打飛g一樣

認真 波台以外唔會用

ching講得啱

惺咁渣ga

巴打原來係同道中人

Ching做乜衝出黎話畀手足知玩緊單機版

Ching尼系米吾開心牙
有咩同我地讲wo

真係好撚礙眼

十卜青！

用清
利申只會打巴打

點解啊 青

法國有d連登仔真係好撚玻璃心，打錯小小字都好似攞佢命咁。

咁都礙眼，你做人都幾辛苦

唉 5p化

睇親都會頭痛

我都覺得好唔順眼

ching i know